人人期望可入到，扑得高漲比天高

人人期望可入到，
扑得高漲比天高，
人人淫賤開心歡笑跳進美綺夢尋獲美好；

爬進奇妙春袋裡，
你的希望必得到，
離奇神化不可思議心中一想就扑到。

想屌你伴你飛舞，
人在看淫片。
（你睇！就嚟射啦！）

精子啊，誰都喜歡你，卵子也自豪。

精子啊，誰都喜歡你，卵子也自豪。

...

邊間教會？

美綺夢=>綺夢
打多咗

火影教

唱咗出嚟 幾好幾好